連登仔仝人重申擁護基本法，支持基本法所寫既自治、普選

唔係搞港獨

推

麻煩幫手spread埋同推全世界文宣

全部文宣圖Save晒佢 出街airdrop貼連儂 一係就post social media

「中英文宣圖整合」懶人包！黎緊三日全世界一齊洗地式咁解釋緊急法同點解要裝修！

普世認同的價值

本帖乃大中華膠post，並不代表所有連登仔。

支持 擁護基本法

第二條
全國人民代表大會授權香港特別行政區依照本法的規定實行高度自治，享有行政管理權、立法權、獨立的司法權和終審權。

第四條
香港特別行政區依法保障香港特別行政區居民和其他人的權利和自由。

第十二條
香港特別行政區是中華人民共和國的一個享有高度自治權的地方行政區域，直轄於中央人民政府。

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

第二十八條
香港居民的人身自由不受侵犯。
香港居民不受任意或非法逮捕、拘留、監禁。禁止任意或非法搜查居民的身體、剝奪或限制居民的人身自由。禁止對居民施行酷刑、任意或非法剝奪居民的生命。

第二十九條
香港居民的住宅和其他房屋不受侵犯。禁止任意或非法搜查、侵入居民的住宅和其他房屋。

第三十八條
香港居民享有香港特別行政區法律保障的其他權利和自由。

第三十九條
《公民權利和政治權利國際公約》、《經濟、社會與文化權利的國際公約》和國際勞工公約適用於香港的有關規定繼續有效，通過香港特別行政區的法律予以實施。
香港居民享有的權利和自由，除依法規定外不得限制，此種限制不得與本條第一款規定抵觸。

搞港獨=外國無法出手+中共解放軍屠城

正視

毋忘加泰搞獨立

愛國愛黨，支持一國兩制，高度自治，成立雙普選

雙普選,美中共管
暫時最好方向

不要獨立 要守護中英聯合聲明下一國兩制高度自治
10.6的反惡法大遊行

agree

支持港人治港

絕對唔使講，用返美國用字「自治」即可
係自治，唔係所謂高度自治